急問，想問咁樣會唔會懷孕

Help

會 拎定錢養仔

儲定錢

如果咁都懷孕 麻友生左十幾個啦 成日同高層搞野

入左
肯定入左

認真，親吻完已經會有BB

9唔撘8 麻友同啲老細係無套中出懷孕係正常

有村都係 不過有村係比弱能人士中出 高層厭太柒

接吻都有機會，咁樣你話呢

卡努好波

麻友係雞. jpg

差佬開槍射穿春袋，向後射中女人，個女人大左肚，N年新聞

一定有
上次射左落sp個口，轉個頭佢就話有左

咁撚智障

媽媽

臭雞

終於認接客

我個名係麻友
但我唔係麻友啊哥

隔西打飛機 中出

無講過

你兩個都失實推銷